山地Bobo唔該你入一入黎

我知道你係邊個

推

bobo在山地養緊雞仔唔得閒

幫推

bb

成班友仔圍爐打飛機